屌那星 今日經過d中學被問卷妹屈做問卷

今年廿幾歲

順勢摸佢手仔

當你retaker

佢都係打份工求其追數，類似派傳單塞多一兩張俾你o咁

想拎你電話

4十幾歲仲有人問

五十幾都仲有人問

小皮波幾十碎人 就唔好咁多幻想啦

過主啦阿伯

蓋清今年先讀ive

唔算老啦

話自己飲咗毒酒

老人癡呆評估問卷

肉兄早

唔好報細數喎

報細20 年

老閪潮童

早你妹

我戴15500OR 點會似學生

佢露對波比你睇？

肉師兄牛安

我四十幾都叫我同學仔做問卷

戴隻116500LN，見你幾啱做Francine做紅酒經銷商

ching how tall?